窮人生仔正仆街，就連babycondom班C9都認同！！！！

連登仔又贏一場

連登成功改造香港

窮人生仔正仆街已經取代獅子山下，成為新一代香港精神

當敵人認同你，你要小心了！

敵咩人，連登仔無阿媽生架？

乜連登仔係babycomdom啲c9生？

連登咁多00後10後，你話呢

咁無計，輸在個種

我覺得重點反而係個界線喺邊，如何定義窮呢？

好問題
上網睇到，在於經濟上，分為兩類的貧窮：絕對貧窮和相對貧窮。香港條貧窮就係相對貧窮，即係入息中位數一半

下次連登仔老母話，同非洲啲飢民相比自己已經好幸福，可以同佢講，我係同香港人比，點解要同非洲飢民比

家庭收入冇12萬，資產唔多過2000萬就唔好生囉!

建議政府立法規管中港通婚，好多中港貨櫃車司機見自己幾十歲無人埋單，就娶個無學歷嘅低賤大陸女人，跟手個女人就帶埋個仔落嚟香港呃公屋呃福利

你話個仔大個見到自己咁嘅家境點會唔心懷怨恨，天水圍啲倫常慘案都係咁樣造成

就係同Babycondom c9一般見識

屌出聲
關咩連登事，連登講起先啫
根本係個社會真係咁

咁香港咪有一半人貧窮
而另一半人係有錢

唔好將連登仔同班c9混為一談好嘛

其實根本好正常

自己都養唔掂既時候 仲點解要生仔？
唔明啲生仔撚有咩好反駁

窮人生仔仆唔仆街我覺得應該係老豆老母心態問題
如果佢知自己窮, 比唔到好富裕生活小朋友但都盡力去比
仔女大個唔會特別依賴佢地變左佢地負累已經係好好

仆街個d係想利用個仔做d自己做唔到既野(入大學, 學學器etc)
更仆街係生仔為左自己老左有人養
呢d咁自私既仆街真係唔配有仔女送終

但係佢地點知個小朋友想唔想過佢地自己覺得接受到嘅日子，響有強烈比較之下
自問屋企唔窮，但送咗我入間非富則貴學校讀，其實我好自卑 如果小朋友出身係公屋而又入個間學校，就好難淨係自卑咁簡單

但如果對方係真心相愛點計？結完係大陸住？

講真，基本上冇錢的父母老咗真係等人養，無論有心定無意

叫佢地咬老綜囉 憑咩要我養

連登仔=侵侵
講人地唔敢講出口既野